（尋人） 象仔 你最緊還好嗎？

好掛住象仔
聽日又要番工啦

象仔你係邊
聽到既應下我

最近呀 因住肥絲捉鳩你呀

精神領袖消失咗，我以後點返工呀